科大學生已經腦死亡？真定假？

收到以下whatsapp：

因應科大學生已經腦死亡，
今晚香港會十八區區開花，
聽日冇限三罷召集已開始 。

今晚反政府反警方活動集合地點:

深水埗：楓樹街遊樂場 / 長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵青：葵廣／林士德足球場
觀塘：apm／觀塘遊樂場
黃大仙：黃大仙廟／黃大仙廣場
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅磡土瓜灣：土瓜灣遊樂場 / 亞皆老街球場
將軍澳：Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場中庭／車公廟
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：東角道 / 紀利佐治街
太古：Aeon對出 / 太古城中心
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城 / 山道
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

請大家幫手fc

好撚鬼

真嘅新聞一定會講
拉

拉

比啲腦先

就算係真，就代表要即刻十八區開花? 諗唔明
拉

今日搞唔係咁好 就算要搞 最好星期日搞 搞完第二日全港罷工

Fake

剛剛從籃C朋友WhatsApp 都收到，咁你明啦

了解

立場冇新聞出姐係流啦

今晚反政府反警方活動集合地點:

呢四個月嚟我都未聽過有人咁叫

今晚反政府反警方活動集合地點:
宜家有人會用警方？？？除藍絲

低能

你就腦死亡

樓主，我已經報警，一陣警察會上門拉你返差館

睇新聞 fb tg 連登
全部都有講 先至可以信下
WhatsApp 傳 其他無架話 完全不可信
啲19藍廢最鍾意whatsapp 傳假野

好多藍絲個腦死唔死都一樣

屌唔記得拉

拉！

Whatsapp 傳既，9成唔信

未聽過有人叫反政府反警方

大家用下腦

拉

Whatsapp傳 九成係假

籃C朋友WhatsApp

新聞呢 拉

沉

手字似藍絲寫

FAKE

拉樓主

仲要係whatsapp收到同啲藍絲鳩傳嘅fake news有咩分別

明顯係POPO自己流出啦
我男友都有係個做POPO嘅舊中同到收到呢段嘢

寫唔出嗰啲字

阿媽Send過黎

ON9 WTS都信

丫媽send過嚟

真是唔建議去講左嘅集合地

假

琴晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

fake

好撚un耳 手足一定唔會講呢啲terms

拉

就算開花都要畀時間文宣做野

我都淨係whatsapp收到, 無其他source見到, 九成假

啲地點係唔係之前18區開花集會抄出嚟？

我個藍絲老母send俾我果陣已經奇怪
連登冇人討論
新聞冇報
依家confirm一定fake
藍絲真係on9

拉
公司有個藍絲阿姐都咁講

船公司風景消息啲朋友嚟?

同上之元朗同屯門一樣 。藍絲/班狗自己出假活動，呃人去被人拉。

拉

呢個轉發好鬼

我係公司都聽到藍屍客講今晚有十八區開花

Good morning sir